[JJ插雪求搵歌] 男歌手，英文舊歌

首歌好chill，好出名。淨係記得MV係個歌手喺一間房入面望住鏡頭邊唱邊跳舞，房入面嘅傢俬不停移位，間房好似有張藍色梳化。

淨係記得咁多

virtual insanity ??

我愛你

原來係藍色外套

我都專登搵返嚟聽

瘋狂loop緊

Little L都好聽